車cam 究竟邊隻好

之前試過Iroad, HP, thinkware 都係唔多掂，已經唔係用淘寶貨但質素都係咁有冇車cam 推薦下⋯

盯盯拍
vico os3

前定前後先

最近買左盯盯拍, 屌佢老母行 microusb 行 12V 電
要諗下計仔點裝
正常用唔想煩就買返 5V 點煙 USB 供電果d

HP 有咩唔好

thinkware 已經係最top 嘅車cam, 成4 千蚊部，咁都唔好唔知有咩好了

Mio得唔得？
見隻792好似ok,但無咩用家comment

thinkware隻車cam係咪得佢原廠卡同另一隻黃白色嗰隻卡係支援到...

vico好抵用 不過淘寶都得番官網有賣 又冇出新一代 好似就收皮咁

BlackVue?

用左五年！如果裝得好，係ok

搭單問有無邊隻 support 128/200gb MicroSD card?
用緊隻 HP 最高淨係食到 32gb

小米
上次睇條的士佬擺片上fb
收音好畫面又勁清

我前後裝過4隻，得一隻有少少問題換過，overall 黎講幾好

以前用過IROAD, 垃圾黎, 宜家用緊屌米$399果隻無24之外仲好過以前隻Q9